## Nama     : Dhiva Mustikananda
## NIM      : 185150701111013
## Kelas    : PWL TI-A

Pada tugas ini saya mengambil sumber dari https://santrikoding.com/crud-laravel-vue-js-memasukkan-data, akan tetapi pada website tidak ada source code projek lengkap pada 1 folder sehingga saya update tugas ini pada git lab saya dengan beberapa modifikasi pada projek ini.